會員黎子蜂半日內開四個post踩遊行

踩都算,短時間內重複狂開post講重複既point,似想有意引導輿論
另外佢其他post都係暗示逃犯條例影響不大或者單打泛民